\vbox{
    \ifmini

        \section*{Frühling dringt in den Norden \index{Frühling}}\nopagebreak

        \setchords{e D G D G | G D C D e | e G C G C G | C G D e | C D e}

        \begin{enumerate}
            \item Frühling | Berg | Letztes Eis | Elche
            \item Sommer | Mücken | In den Höhen | Lichter Tag
            \item Herbstzeit | erste | Stürme zerrn | Gegen Süd
            \item Winter | alle Wasser | Wölfe heulen | Wie ein
        \end{enumerate}
    \fi
}